英超曼城會否再輸一場?

水晶宮19倍
李斯特城9倍
修咸頓仲有10倍

和呢

[+1]有3.7倍都唔錯

需要盡快輸一場